有冇後悔當初一齊過？

望返當初冇結果嘅關係，係咪真係早知不應試愛？
利申：就算重新嚟過而結局一樣，我都會同佢一齊

有

每段戀愛都係一段經歷 是苦是甜都好先會令你成長

如果當初無一齊就唔會有咁多失眠
亦唔會咁多討厭自己同想死嘅念頭

我們會永遠相愛，但不會有結果。就是這個原因，我們的愛永遠浪漫

me too，但係當中開心嘅事都可以開心一世掛

越睇返以前開心嘅事就越空虛

其實唔洗分開都可以成長

我後悔當時沒互射對方一嘢

條路自己簡

有

1. 因為拍拖荒廢學業。成績慘淡，分手之後直線上升。

2. 傷心更比開心多，失落感比滿足感多幾倍

3. 個ex 對人對事都極狠心，無情。

4. 對佢好反而亂發脾氣

5. 付出得唔到回報

6. 因為佢而花費所有金錢去旅行。只不過因為佢所謂嘅一生人只有一次。但係其實有幾次。

7. 拍拖期間地位低下。連普通人都不如，係犧牲嘅對象。無論任何取捨，我都係最後先被顧及。

8. 浪費三年時間去取悅一個終究會離開嘅人。

結論： 希望佢遇到佢真心鍾意嘅人，鍾意到死心塌地。最後俾人飛，承受同我一樣嘅苦楚 Best Regards